是日靚午餐 香草麵包糠焗茄茸魚柳飯

Good eat？

咁少汁

百里香老細有冇哦你點解尋日唔幫襯佢？

舊魚仲大過兜飯

係

話時話 百里香對面開左間日本野
想試下 但係間鋪連門口都無
食個陣對住百里香d員工好大壓力

爛鬼越南鯰魚 成本好平

今日一般喎

Is.

多啲汁就正

Excel

今日去到見到一個客都冇

都係四十幾 其實真係想試下
但係門口有個百里香員工 唔敢入

走嗰時見人食魚生嗰個好似幾大幾吸引，但45蚊重要熟食市場咁嘅環境食魚生我都淆淆地

下星期蒙住個頭入去試下先

留名等睇食物中毒

麻麻地